Tesla在中國成立保險公司

電動車廠特斯拉（Tesla）執行長馬斯克（Elon Musk）一直想拓展汽車保險業務，雖曾被「股神」巴菲特（Warren Buffett）酸成功率恐怕跟「保險公司製造汽車」一樣，不過馬斯克沒有放棄，仍在6日於中國成立「特斯拉保險經紀有限公司」。

《澎湃新聞》今天報導，中國網站「天眼查」的訊息顯示，特斯拉已於本月6日註冊「特斯拉保險經紀有限公司」，登記地點與上海特斯拉超級工廠相同，資本額為5000萬人民幣，業務範圍為「保險經紀」，由「特斯拉汽車香港有限公司」持有100%股份，並由特斯拉大中華區負責人朱曉彤擔任此公司的法定代表人。

是旦啦
佢要死唔通唔畀人死咩

輸鳩死佢啦以支那人既性格

係支那洗鬼買tesla咩
買恆馳咪得
有咩分別？

奶共奶到仆街

終於知道全球保險公司都收佢架車好貴保費

等睇tesla執笠

垃圾
自己搞一間出嚟咩都唔賠咪得

T車喺大陸都係品味黎

等睇成間特斯拉保險經紀有限公司,被中國沒收

華為同蘋果，身體最誠實

由「特斯拉汽車香港有限公司」持有100%股份

做咩唔由上海個間hold

轉頭又告番佢轉頭
支那行為真係只會遲 但唔會唔到

要睇定放TSLA了

大韭菜

到時偷晒D 技術, 大陸有平會電動車都唔會多謝你一聲

引你入局
再中出即飛
求其GOOGLE都搵唔少例子

仲賤過D 臭雞, 因為錢都唔會比你

好快技術比人偷灑，響旁邊起多間車廠。生意會愈黎愈難做，投資太多又唔走得，市場又無埋。

同以前既合資廠一樣 偷技術後就單飛